我唔明點解一大班人要跟班狗嘅風向話手足係自首

講咗一百萬次，張達明都講過，poly班人係走出去，而唔係自首，即係佢地無承認過暴動，班狗要告，就自己搵証證
而班狗一直都想spin去做自首，一來想有班傻仔落口供講錯嘢，二來想突顯自己捉到好多人暴動
奇就奇在連登居然有一大堆人都係到話佢地係自首，話暴動係入硬
但事實上，法律上無自唔自首，只有法庭上認唔認罪，只要佢地口供唔亂講嘢，根本唔存在自首嘅講法
我明有班人好不滿佢地自己走出去，覺得咁係等於認罪，但事實上真係唔係咁，起碼法律上甩身一定係好過留守嗰班
唔好再俾班狗帶風向，佢地只係笑緊你地中撚哂計

推
唔想再見到自首兩隻字，隨時害死手足

推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊